有無巴絲有養龍貓？

屋企養左隻杏色
朝早佢未訓醒就點摸都得
好鍾意人地幫佢R㾗
但一到夜晚就唔比摸
一掂就用隻手仔整開我同咬我
有無巴絲有同樣經驗？
一齊分享下

圖呢

好鐘意佢地用隻手推開我同咬我
勁細力

整張圖睇吓先啦

呢張係新年果時影

[img]圖片網址 [/img]

其實係咪睇唔到我upload果張相

好打意

養龍貓既人係咪啲牆都爛曬

會咖
見係木就亂咬

幫我鐘佢兩錘

石屎食咁多落肚會唔會有事？

龍貓點煮先好食

好細隻 幾多歲

好想養 但好貴

但做好準備果時養

你果隻呢？圖睇唔到

4歲啦 正面好樣衰

感覺好多肉

男仔黎？

女仔黎，仲好粗魯